建議加入一鍵清cache

thx